【健身中心】有無人被FCA嘅人hardsell過！！！

如題
有無被人hardsell過？有玩過嘅ching覺得點

Sorry 係FAC

你係已經簽左定係點？